\newpage
# Contextualización del centro

La ciudad es de nivel socio-económico medio, y existen empresas en las
que los alumnos pueden realizar prácticas y buscar trabajo al final del ciclo.
En este centro se imparte, además de los cursos de ESO y Bachiller, el
ciclo de grado medio de Sistemas Microinformáticos y Redes, Desarrollo de
Aplicaciones Web, Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma y 
Administración de Sistemas Operativos y Redes, 
así como el grado medio y superior de la familia de Administración. Las
instalaciones del centro nos permitirán realizar actividades en salas con
escenario, acceder a la biblioteca, etc.

Para este ciclo, se espera tener un alumnado con edades comprendidas
entre los 18 y los 22 años, donde la mayoría proviene del grado medio, aunque
habrá alumnado que entre a partir de la prueba de acceso, Bachillerato o el
mundo laboral. También tendremos en cuenta al alumnado que por sus propios
motivos no hayan conseguido superar el módulo el curso anterior, y este año
deban volver a cursarlo.
